Intel 10代處理器list & 價格

“全新“LGA1200腳位 需搭配全新z490底板 不能用z390

買新u順便買埋新板
amd又贏

製程繼續14nm
核心架構繼續係Skylake
轉乜春腳

唔轉腳位點逼你買新板

想Amd初體驗

又要換老母板
貫徹煙條無良作風

AMD真係佛心
AMD yes!

同樣效能但係AMD 平過佢咁多 傻系先仲買Intel

14nm+++++++++++++++

btw 有冇睇錯
i3冇F版咁小家

呢代就係垃圾 490短命過西 I225又有BUG 2021上半年發怖11代了

轉製程9成又換腳

牙膏廠真係好L野

其實對有多少少筆直嘅人嚟講
換U要換埋板唔係咩大問題
我 amd 都課金換咗幾塊板

asus x370 prime > giga x370 gaming 5 > msi x470 m7 ac > asus c8h

有得換 同 逼你換 爭好遠

已經被人打到一仆一碌
都仲要搞換socket呢d濕鳩野

睇下聽晚仲有咩好講

ryzen 1700 時期因為 ram 支援度問題真係逼住換咗幾條 ram 同板...

tdp 仲hold 得住咩

6核都要125w 痴線

沒有PCIE4.0

今次仲有人買intel?賤到咁 買u就買啦 係要迫人買板

10core 65tdp
真係任佢吹

呢個係base clock功耗
一turbo boost就爆電錶

10core一超頻就跳閘

一超頻全屋跳閘